[CFA Lv1] 有冇人十二月考CFA LV1

大家開始溫未

未
報咗都有啲淆
因為完全冇讀過finance

報左，依幾日開始溫

想報呀！本身0 finance底
睇黎要開始淘定啲notes

下年六月留名

account 底比較有用,
level 1 都係基本野, 唔算難,
level 1 得個多字, 咩都考你, 其實考得好表面

好貴呀, 等下年6月early bird

遲左報貴左300usd 諗緊報 dec 2018 定jun 2019好